d眼睫毛長長嘅mk仔真係好正

矮矮地160勁柒正！！！

最𠃊憎啲死矮仔

女人，你好高？

想抱起佢地屌
一邊聞佢地對MK腳

識玩

hard sell梗自己？

死矮仔跪低幫我著鞋啦

圖？

最好踢完波嗰啲

識欣賞160嘅都係好人

妓妹點睇152的男生(我)..

純文字討論？

寶藏男孩！